(和你shop)千其唔好shopping 侮辱國旗

大家千其唔好shopping 侮辱國旗

例如係印d國旗加屎咁

好驚d人印貼紙痴落商場玻璃/大banner

或者痴落紅藍店到

大商場好多愛國撚架

好驚d popo入黎執法

唔該大家入嚟幫手推下 P牌推唔郁
[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

講咗幾撚多次呀，咪撚燒国旗，要燒就燒支共黨旗

自行判斷

1224 願平安歸香港

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

應承我，下年既聖誕，我地要同手足係煲底除罩慶祝！

光復香港！
時代革命！

頻道:
公海：
連登post:

推